十年後，個女問我「爸爸，十年前低位做咩唔買」

唔想個女失望
就把握今次機會

買ifc天台位？

今日唔敢賭

唔生個女出黎咪得

做咩唔買骨灰位
十年後好貴

買完即刻馬上馬
囡都無

爸爸：買左就無錢養你啦

囡，買左就無你啦

最近咁多post叫人買
而家啲人真係好，咁慷慨，有好野都益曬全香港

學返上一代廢老講:

果時點知

邊度有錢

買左少少

果時人人都驚邊敢買

恆指未跌落1 x x x x點唔好買

有冇諗過今暐可能係未來10年既day high

今次輸咗仲邊有女
打飛機算啦

老豆：買你老母閪咩 果陣condom都冇錢買 如果有錢都買左condon先屌你老母啦

十年後「十年高位都比你買到」

而家係連登仔話係低位嘅時候